點解啲非牟利慈善機構嘅高層好似全部都咁有錢

頭先一開電視見到啲總理呀乜乜柒柒個個都著到身光頸靚咁 唔講仲以為介紹緊香港富豪 點解佢哋可以養到咁大富大貴？

你係咪搞錯左個logic
冇錢點做慈善機構班主席總理？

傻仔，班主席總理係俾錢掛名架，年年會換